9846

Fk y guys

What is this post?

8964?

傻閪

個名畢到

2018仲有人手filter

你開囉咁勁

邊有。。。。。

諗唔到擺邊張好就放曬全部上來等你地自己揀

selfie is fine

日本妹來 twitter@yomichiyuki

No me ask u selfie to become me icon

走啦厹

。。。。。。why 針me

=_="

走啦

玩完ocamp係唔同啲

我走咗邊個推post ?

佛系推po

繼續睇工作細胞black

個名hea到

下個po你開

Hi

柒巴有聽我講

自私傾
屌你老母

我之前有話下個Post叫9846

冇留意

渣ga

好似股票number

心淡

驚你俾人拉先咁打咋

u hv ifc

Yes

Enough

你真係體貼

有冇少少鐘意咗我

冇
因為鐘意我

唔好諗太多

依個會係98最後一個post👋🏻👋🏻

Why

等你開下一個

我講嘅

冇㗎喇

你唔上嚟9up

冇嘢噏

變了

講人生

毒咗

冇人生

玩ocamp
多frd
=
拋棄us

Us=condom

工作細胞漫畫都好好睇
頭先四五點開始一路睇到九點幾 終於追到而家出嘅進度

講咩

老泥唔要禾地啦

有毛有翼了

都未去

真係咁好睇咩=.=

預計到了
老泥要洗底

入去玩手指

用手指玩囡囡

玩埋你老母都得

好惡

I want my 泥b back

泥b

將b

永遠懷念

1998-2018

好慘
得19歲命

。。。
我未釘

然後我已經20

佢真係釘咗

你大過我？！！？！

過去美好嘅時光一去不返

仲大過我

98 已生日

光陰不會往後退

call me將姐

Next month

細佬

咁可唔可以轉左

絲

距離死亡又近咗一大步

拎住張紙仔寫名寫ID擺心口自拍就信你

想睇小妹個波

肥仔波不了

咸濕厹

咁擺頭頂，ok?

睇頭髮分性別？

係

做盛行咁勁

睇頭髮就知你XX定XY

獸醫

想撚狗咁撚小妹

妹你老狗

真絲

邊個負皮小妹

你有鬼

深信係老泥

我冇唔通你有？！！？？？

老泥指定動作

做完唔敢認

有

我有
想睇？

我啱啱翻牆斷線

圖？

想

炸咗個牆有冇得諗？

甘出黎睇

甘你老母
小妹唔同mk玩

拿

dead左

我滾

想買驚

買咩驚
咸驚?

又靜
話題終結者

細胞擬人，講佢地喺個身體入面嘅工作過程

好睇？

好睇 又是搞笑有時緊張刺激

叫咩名

細胞擬人

就係叫工作細胞

係咪你地成日post血小板個個？

盲嘅都上連登

屌你老母使唔使咁撚串啊

⼀⼁乛⼁⼁

唔識打字？

⼃⼁⼃乛乛

屌你老母

落去玩Pokémon Go見到補習學生個老豆

一個人玩緊5個AC WTF

同佢膠流下

⼃⼁⼁⼃ ⼃⼀⼀乛⼂⼃⼀⼁⼃⼂ ⼁乛⼀⼀⼁乛⼀⼁乛⼀ ⼀⼁⼀⼃乛⼂⼂ ⼃⼁⼁⼀⼃⼁？

有，佢教我玩

人火木心手弓口戈心弓？

要刷下老細鞋

特登開個倉頡

乜鳩都冇

速成

？

伙枇打吋刎？

你想打啲乜

跟你上面打

我上面係打你想打啲乜

撚知牙
第一個就係上面嗰啲

用下個腦

冇又點用呢

食咗？

本身冇

冇都咁叻

同個老豆fd
再順勢食埋個女
高手

個學生男

非Gay

發覺有寒背同頸前傾

未試過又點知自己係唔係真係非gay呢

做尖

大半年冇做Gym，一做翻痛兩日

你係我蟲入面條肚？

畀我跟你操ok?

你又想做Gym

Ja

Ja=Yes

做

去 U GYM做

btw Shaw GYM點去

行過去

嗯

[多圖處決]玩厭了，請以下波台狗公咪再煩我

笑4

連發夢都係翻緊工

成班厹
條女都係g嚟

你老細知道應該好開心

You 有份？

做咩話同類

Show j嗰個

小妹唔係g

skt

skr..

Faker？！！？？！

5sick

淨係識我就夠了

已閱

吹大咗
屌打過

世界冠軍老泥？

唔敢當

聽聞雷文未識qe

唔使識都勁過盒盒

在下統神 未請教

五路殺神

微尷

講完出嚟自己有冇笑

咁撚串？

中路單挑囉

基本啦

打算用咩

留id啦

返緊工=.=

關咩事=_=

玩唔到

留id=玩
Okok👌🏻

好撚串喎你而家

唔係開心唔係開心
R疲姐

你著咗我對西瓜喎

靜啦

好悶。。。

知我做嘢有幾辛苦未

完全明白

真咩？

冇嘢做真係好辛苦！

啱！

做義工仲慘

我開心

只要你開心
咁就得了

老尷

吳多角

角

Read

收嗲啦厹

Why always 針me

冇

你有

你有飽佢

惡到死

1:40

好戇鳩

似你

又針鳩我

你自己慢慢fing

打基基

你有嘢做？

屌你

有冇人想傾計計

Deep Talk

ok tg me

點deep法

不要食煙，對身體不好

咁食你

好毒，對身體不好

咁食咩好

食屎

邊個啲屎

自己

價值連城
賣比你
要？

Topic terminator

shit

典解甘對禾？

新po推得快咗少少 係咪錯覺

睇邊個開post

厹lor

小妹唔係厹

The mission should you choose to accept
去推post

啱

準備捉夢夢

正皮

鐘意人都係罪

有咩咁好玩

純粹因爲寵物小精靈

Go麻麻地好玩，但想收集

點先可以收服你個心

首先要我個心靈 Unlock

我有你隻蛋

咩色

屌

黑色交叉

佢癡咗線

笑出聲

癡得正

牙夢=雞

你又記得

記得少少

個名有斗字個樣都好旺角

2018動物節照妖鏡

笑到我

光熱斗

又話照妖鏡=_=

Who

Pito望落唔錯喎

啲人講嘢

好似好多男人

開始見到妖了

去動漫節有感

#2
毒撚幾時死

點解好似一半都正常
我想睇妖=.=

一半正常

Violet嗰個

正面

It9有無去

冇，幾年冇去

千棘係唔錯

仲有人cos澟澟蝶

聽日cos pop子
好驚俾人掉上來

btw阿哥帶咗條女飯翻來
但係係要配美極嘅level來

老母勁熱心招待佢 又問佢洗唔洗落妝又問洗唔洗換衫

留名等睇

美極到咩程度，咁識食

訓唔著 諗緊好唔好直接出去
反正要早去排cosplayer現場登記

去會展瞓

我件XL碼嘅oversize毒tee佢啱啱著得落

嘩咩口味

訓晏覺

以前都會去

但而家就好怕去，除非PlayStation 有優惠先去排下隊

留明

Cat girl?

除咗買ps4
唔係我諗唔到理由去

係 不過今年啲優惠垃圾到

動物節好多小朋友，同埋而家冇以前咁迷動畫，好多都冇乜興趣

仲有睇達哥

睇show girl

不了

睇me

Not u

I only see ITC

原來我坐後備座

我睇你

Thx

學完車

Easy,right?

棍仔好難

晚餐時間
吃乜好？
A. KFC
B. Asian food
C. Pizza
D. 自己煮
E. 吃自己
F. 老麥

Hungry jack

okay then

餓了，想食

覺唔覺依家個啲明明好social嘅人都話自己毒撚 真係好虛偽

Agger

Agger!!!!!!!

咪臭系

so quiet......

真係男人嚟OMG

初頭以為特登剃到白虎

This world is cls-ed

how do you know sin?

The post

which one

2018動物節照妖鏡

好似好多偽娘咁

Nicky Ip
佢好出名

仲好犀利㖭

聽日到羽中出場

不了 今日出完已經攰到癲咗

別妄想太多

圖片能豐富貼文內容

羽中都係男人嚟

圖已貼

真係自貼

真定假

留明睇炒車

今日嗰啲點解咁正常

Pito冇琴日嗰個咁正

真心定假膠？！！？？

依隻嘢好正！

真心

Who?

第一次見人自貼！

佢話我地真心膠啊

到你喇

未請教

教上教

先請而後教

Ching sick ball

=,=?

屌痴線
點解會放段片上去

好仆街

但佢講啲嘢都冇錯

死臭雞

食屎

好想變大隻

做咩咁大反應

打血清

返到香港了

去咗邊

去咗大陸接受勞改

叫咗你唔好去叫雞

[member下次帶呀嫂黎見識下 ok? [/member]

尖咀啲busk

開始有旺角啊叔進駐

屌 最好全部執柒晒佢

落場表演下?

唔想畀人屌

有冇人啊

和

又係得你

我願意給的感情 請浪費

我不願讓你一個人

讓付出真心的人 好疲憊

一個人在人海浮沉

可感情越愛越嫵媚
像爛掉的蘋果一堆

何必給自己沉迷的機會
不如用誤會來結尾

你地做乜勁

98k room
join?

都不關你的事 別想太多
沒有你 沒什麼 我不脆弱

不驚心 不動魄 只是淚 偶爾不太受控

聽住歌訓好幸福
幸福過拍拖

I don’t think so

wtf

得喇知你有女喇

正皮補血

Why u guys no sleep

no need to sleep

Strong

sleep = trash

眼訓了

sing k？

羽中好勇
真係報驚

啱啱追完post

羽中有冇睇post，有巴打話有女事主fb

喵post?

[突發] tg有個女仔話比人強姦左要自殺 我唔知點救佢

張相

希望冇事

好恐怖

羽中？

咁高既

Jeng mui

未來的 那個你 是否活得過癮
比現在 這個我 更喜歡那個自己

不是

我也不是

厹

我絲嚟

女厹

返工睇金庸睇咗成朝

玩騎士編年史未

送6日ssr

點解你日日喺屋企都要玩戇鳩驚

好遊戲嚟

Mean

Seems 無聊

都係同弟兄份人差唔幾姐

有人tg俾咗事主fb我 仲有好多資訊 但係我應承咗佢唔可以po出來

not me

點解會比你既

希望佢平安啦

咁之前嗰張真定假，怕炒車

我報咗警同警察一齊 佢話想pass事主fb、電話、相俾警察

真 場內勁多人cos pop子

佢已經平安了
警察搵到事主姑姐同佢視像對話 confirm仲在生

好市民

羽中會有好報

老竇揸的士執到部外國人嘅電話 我幫佢用英文contact俾翻外國人 今日交收完
做咗兩件好事可能就來抽到五星同UR

你老竇咁多嘢做

幫補家計

98已屎

冇晒人

輸左錢
垃圾小米

又要屌
又要買

垃圾小米

幹他娘

睇咗溫拿套戲 一入場見到堆廢中廢老以為會伏
點知又幾好睇

咩嚟

有隊四十幾年嘅band叫溫拿 套戲講翻佢地後生果陣D嘢

我又拍套我自己啲嘢

狗公單身日記之假扮絲打

小妹真絲
同埋好多人cow

邊個cow u?

老泥
將b

ok i 信u

唔使你信！

ok唔信

哦

我諗我唔係盲

點解咁講

因為我睇到野

但佢盲

Hi 上水了

Hi 同it9扑完？

扑你個傻閪

我唔想翻工，可以點做

射波

我唔想同你扑

食軟飯

正皮！

羽中 你係邊翻工

屌 失業

ja ga

公司執咗笠我都失業…

本身做咩

做老闆

你真係對屎水好有熱誠

㩒錯掣
梳

屌你老泥
科勞啲低汁頁

咩人咪科勞啲咩披廚

珍

珍 想4 人生冇22

做GYM做到想跳樓4

識左個女仔，同佢傾D咩好

身家

頂你，認真啊

同佢談戀愛

你有女仲識咩女仔

我冇，，，

有冇人想睇整健康早餐分享

之前嗰個呢

請出招

將B？

hello is me

將b係我嘅
人嗰個有錢女朋友

順意寶

想睇

過幾日先 想試下整overnight oat
好方便 可以拎翻學校食

我屌你老母，嚇撚死啊，差啲畀車撞

以後唔敢亂講想死

好哋哋改馬名
肯定智障嚟

想4

麥當奴?

一時一樣 成個女人咁

差啲死啊清 而家系醫院牙

一定好靚仔

今次斷邊到

小IT9冇事

Itc表示安落哂?

清 禾地 柏拉圖式k？ -.-

聽住先

因為要蒙頭？

Jk🤣

各位清 唔好討論我哋啦😑😂😂

咁有咩討論

我撞斷左手

好眼瞓

瞓

瞓唔到。。。

T

Y

返緊工點瞓

點解唔得=.=

會俾人屌

你搞笑我牙？
政府工喎

佢地好忙！

幫手囉咁

唔識

做返你識嘅嘢

所以瞓覺又點會有人話

。。。。。。。
你又好似啱

去教教豬啦😌

入廁所瞓算

臭喎

香過你

咪姐係好撚香？

Yes

Hea鳩我牙？

你問我問題
唔答yes no想我答咩

其他

Bye

挽留

Ig有個畫師叫乳中 係咪羽中本人？

有冇撞斷埋右手？

Ching ho ball

講笑
做咩斷左手

不是
少女前列腺個製作人都叫羽中 但係只係我跟佢個名

羽中自貼是否羽中本人？

是

有冇其他問題？冇我翻出去先

依家翻咩工

廢青 聽朝九點起身reg科

讀咩

乞食科

貼張作品ok?

我係研究人地D作品/電影
自己唔駛畫畫住（雖然遲D好似有practical科但係可以揀photography/light art果D唔洗畫畫嘅）
剩係識電腦畫同埋水彩

有冇電腦畫睇下

呢張好似成五年前畫

呢張都係差唔多五年

唔知點解搵到嘅其他都係搵紙畫嘅

呢張係中學果陣去costume design workshop D功課

搵得太耐訓咗？

so weak

Why 六點起身

因為愛

問你？？

幫佢答

咩關係

5g

因為未瞓

因為啱啱reg完科砌完女 到而家都未訓

唔健康！

瞓唔著=.=

咁似brs

有心事！

👍🏻👍🏻

琴晚訓咗

朗基努斯之槍？

月餅叉

食雪米滋嗰支叉

擺個月餅喺前面 梗係月餅叉

有錢就是任性

手作終於有正妹睇

自己出去搵啦伸手黨

串過馬撚

你啲00后唔抵幫

乳中

今晚喺抖陰唱衰你

我們一起學貓叫🐱🐱

近排好似興影住自己喊

弟兄好緊貼時事
點跟

多學習 多了解 多體驗
你都可以

Need work noed

u work mei ?

Meh*

ok
u work meh

At IMF

國際貨幣基金組織?

？。。。

Google都唔識用

返工時間咁閪嘅

你自己search 一次睇下出乜

咁高要求

台式飲品最好一樣嘢就係遲翻工 dllm佢七點要翻我係咪六點起身？

會咁早開咩=.=

你自己睇翻張圖

邊間開柒點咁反智

翻去煲茶煲珍珠掛

開柒點咁六點咪要到

tom cruise ?

Ethan

唔接咪得

點解要做戇鳩

啱啱先拆完彈

條女搵到個彈
你仲喺度鳩下鳩下

啱啱有個大約十七八歲嘅妹妹走過嚟用英文問路
我估都有34D, 五官輪廓幾深幾靚
又高皮膚又白
問我點去赤柱
咁咁唔啱我又順路
就同佢一齊搭車

搶引爆器
唔到最後一秒都唔拆舊嘢
你話威風唔威風

扑咗未

早一秒拆你死撚咗喇

圖呢

誰的老母 性感很多人call
冇圖就唔好喺度講啦

依啲叫團隊合作

。。。。
乜都條女做晒喎

差啲畀人打死喎

吊頸邊個救你

我冇畀人吊頸=.=

梳 打錯。。。。。。。。。。

救完世界多謝都冇句
仲要畀人尾

人地女人幫你搵粒彈喎

我打爛兩部直升機拎引爆器喎

明明一開始你就已經有三粒炸彈

要救人

瞓 bye

早抖bb

棗！

Lunch都嚟喇喎

廢清中 失業啊 唔瞓咁晏人生仲有咩22

日日同it9扑嘢

屌你人生得扑嘢

同埋叫你扑嘢

淫

邊個淫蕩啊，你淫蕩；邊個淫蕩啊，我淫蕩

無定向喪心病狂

Yes 我會輕挑浮躁

抑鬱

台北有咩啱自己去btw

老泥終於成長？？！！自己去旅行？？！！

個友人有一日去同佢啲fd玩
咪得返我一個

建議酒店瞓返晚

刺激得濟
頂唔緊

去台灣啲大學行下 識下台妹

唔識蘇蘇-.-

咁唔好識 淨係望

望一日對眼會疲勞

咁你想去邊

知唔使問你

誠品囉

去按摩

你點知我文ching嚟

踢波

記住買手信

想食我碌鳩包你碌鳩

But how

咁唔小心

買

做女人真好

歪

咁。。
點拎

膠袋
機場等

可以攞個閪出嚟當八達通拍

見過？

咁頻能？

幾時去

鳩号

去到幾號

認真討論

十四号

但你磚都冇舊

聽到都覺得悶

還好啦
肛肛搵有咩去都打咗呵欠

。。。。。。。
提早練定國語？

Um9

打乜春呵欠

文雅咱

啲

收皮啦

胸到

好新奇囉

畀你地揀做男人定做女人

做男人
做女人

有丁絲打

家陣女人真係大撚哂

Boy

=.=

被粗大茄子插入直腸 男子：走在田裡不小心滑倒

我呢

你咩

琴晚又冇瞓lul

Why！

唔知

會唔會死

Soon

Rip

有冇onlibe game推薦

跑

玩到厭

扑嘢

你個腦係咪淨係得翻扑嘢

同埋睇你兩個扑嘢

咪一樣係扑嘢

驚你出唔到火

你地兩個扑囉

俾大陸捉鳩咗？

將b係大陸奶共

巴哈見有人玩aion

AEON啲fd?

翻咗黎啦

食咗上海仔未?

食埋港豬了

撚有

幾時返黎

翻咗囉

Miss u babe

[url]樹仁大學開班教愛情 學識寫交友App自我簡介無難度

原來老泥係讀依啲

將b好惡
奶完共份人係惡啲

樹中豬光
btw可摸耳學下貼拎?.?

樹仁大學開班教愛情 學識寫交友App自我簡介無難度

頂唔緊了

隻眼好痛

教教豬了

Dl jor tinder未

今日一歌

你翻嚟啦咩？

垃圾

第三次答：
我翻來了

你真係翻嚟啦咩？

珍呀

人在心不在

有冇miss me

Proof

矛

玩開grinder

你話係就係？

Sick ball

識啲嘢！

召喚it9

咩事？

諗住reg咩科

313 315 316

大英仲未出

聽講大英係sem2

係喎3014 係Sem2

組爸叫我讀IERG 屈Grade

邊個course

421

你啲UGE乜讀完未，我仲差A同B，不如一齊讀埋佢

差A

UGEA2100D

中化

有fd讀咗話好輕鬆

Join

最麻煩係ELECTIVE ，好多course都冇開

我3230

Join

讀埋IE 421?幾得意

我又唔讀web programming嘅

我都唔係，但好似幾得意，當學多樣嘢

分分鐘入去比人屈grade

試完話你知

讀個書通先再算

不如讀埋317

咩書通，禾仲差一個

2080
我一個都未讀

Sem 2開唔開㗎

食屎啦CSE 乜Course都冇，逼住讀啲無聊嘢

去飲茶，隔離枱5-6個女人，嘈到拆天

我自己枱傾計都聽唔到人講嘢

大家好 我是Spark

Facebook 臉書的股票大跌5巴仙

我就想買一點來收

有冇嘢想同我講

3p ok?

不ok

生日快樂(？)

生我者父母
知我者將寶

柒弟

唉 有冇人忘記我

我忘記了

0.1/10

你幾大

大過你

生日你都要咁講😞

姐姐

柒巴好邊味?
姐姐定妹妹

又話12月

又一班人刷一波rip

今日

咁點慶

將寶

有冇朋友約食飯

見到你推池巴個po

冇特別

May i ?

夜深了

扮

Fk u

Real

以為係新po嘛

0.01/10

咁呢個po名又真係難認啲嘅

認到叫好野

針

自戀

認到叫好嘢
你認到=好嘢
=話自己好嘢

。。。。。。。。
ok

見到上面有人講reg科就諗起今年開始終於有電腦自動reg科
人手reg科system開咗五分鐘就reg完

屌你老母
訓得三個鐘就俾詐騙電話嘈醒咗
然後一到九點就係好比杜比7.1環迴立體聲嘅裝修鑽牆鑽地聲
加埋4Dx特效鑽到我張床識震
大佬我訓多陣啫

今晚要早啲瞓
Btw你啲形容好貼切

原來第一個98post就來一年
當年第一個post柒巴都仲正正常常 開po一個禮拜就會1001
good old days

戲院級享受

柒巴
已經唔存在喇

只有有j嘅柒小妹

雷凱欣?

畀老泥病毒感染咗

其實我日日都上嚟，只係冇嘢傾

#metoo

你而家喺地球嘅邊忽

將b呢排有出現過咩？

香港

你唔會出聲

咁快就一年。。。。。。。。。

人會變 月會圓
柒巴嘅精神 永不死！

嗰陣仲有條友叫軟豆腐

係 西施妹

柒巴嚇走哂所有人？

冇上過嚟了

應該唔關佢事

係咪因為佢太狗公呀

你有冇見過厹係女人

你囉

原來你一直咁睇我

唔好傷心

原來連你都咁睇我

生無可戀

笑

照完鏡？

今日1001有冇問題

有冇人食咗m記個榴蓮雪糕

冇，貴

感覺唔值嗰個價

我唔好買個榴連翻去食

奶共

奶榴蓮咋

乜家陣班港女興返大陸食化學嘢

利申我冇食到懶人火鍋

有分別嗎？

懶人火鍋包含成個元素周期表
其他應該冇咁完整

將b
我睇錯咗你

你做唔到中國人完全體

唔需要

我深信可以1001

大陸妹！

你開post ok?

睇下心情好唔好

你啲口吻同啲港女有咩分別

me係土生土長香港女仔
所以我係港女

而家為咗錢 去奶共
變咗大陸妹

一早知啦

冇錢收

咁仲衰
即係心甘情願做中國人！

?

Shame! Shame on u

沒有你
贏了世界又如何

屌你老母戇撚鳩鳩

仲賤過李私煙

做乜咁惡

突然諗唔起維他普通檸檬茶同蜜糖檸檬茶個味有咩分別

我覺得後者甜啲

錫蘭檸檬茶

兩樣都好似你咁甜

cls 狗公柒巴正常運作中

厹嘅一早問咗你攞contact
而家連cow女都有錯咩

你咁講咩意思

這就是柒巴

有咩意思

尾me

@.@

@v@

=_=

(´▽｀)

次次見到呢個顏文字都會覺得好relax

(΄◉◞౪◟◉｀)

ʕノ•ᴥ•ʔノ ︵ ┻━┻

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

會唔會咁覆顏文字覆到1001（｡ò ∀ ó｡）

唔會(´▽｀)

唔會

血小板勁得意

Fbi

返工無嘢做
係到自己take course

唉 我好似失去左某種功能

性？

係 溝 女 嘅 功 能

失去指本來有 而家冇
你確定？

小妹 係呀

又想質疑我?!

冇有人掛住我？(╯3╰)

柒巴冇嘛

我有呀嘛 將寶

個第五人格

係咪頭幾場都係打緊電腦

PUBG好好玩

好驚，不了

驚乜=.=

陪我玩不豬

槍驚不了

歪負皮禾

邊個

Today's song

有啲悶

今日學車冇死火
我覺得可以兜轉秋名山

你永遠都唔夠我架FC鬥

使唔使送返架GTR比你？

比人斬
一票難永

Benz ok

啲蝻真係冇個好人
死撚晒佢算啦

why no both?

要加隻撈

Ok?